{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3006541",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스케치"
    },
    "text": "全客室ではネットフリックスをご覧いただけます。 オーナーが変更され、新しい気持ちでお迎えするそうです。 宿は計33室の客室があり、近くにはKTX江陵駅があります。 韓国語での案内も可能です。 客室には新しい電気敷布団が設置されており、ベッドも暖かく使用できます。 客室は基本的に2名を基準とし、追加人数は追加費用が発生することがあります。 布団の追加が必要でしたら、ご提供できます。 各階には浄水器が備えられています。 1階ロビーではプレミアムをお楽しみいただけます。 訪問者のレビューによると、コスパの良いモーテル型の宿泊施設であり、社長がとても親切で清潔な寝具類を提供してくれることが知られています。 周辺にはおいしいお店が多くて出張や業務で利用しやすいそうです。 ただ枕の高さが少し不便かもしれないという点がありますが、値段の割に合う宿だそうです。 ロビーのコーヒーもおいしいですし、オンドル部屋からのビューもいいそうです。 清潔度も期待以上に良く、また泊まる意向があるというレビューがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスがご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿の近くには何がありますか？",
            "answer": "宿の近くにはKTX江陵駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には新しい電気敷布団が設置されており、ベッドも暖かく使用できます。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "基本的には2名を基準とし、追加人数は追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "布団の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、布団の追加が必要でしたら、ご提供できます。"
        },
        {
            "question": "宿内に浄水器はありますか？",
            "answer": "はい、各階には浄水器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何が提供されますか？",
            "answer": "1階ロビーではプレミアムをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿はコスパの良いモーテル型の宿泊施設であり、清潔な寝具類を提供してくれることが評判です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "周辺にはおいしいお店が多くて出張や業務で利用しやすいそうです。"
        },
        {
            "question": "どんなレビューがありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、値段の割に合う宿であり、清潔度も期待以上に良いと評価されています。ただし、枕の高さが少し不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "ロビーのコーヒーはおいしいですか？",
            "answer": "はい、ロビーのコーヒーもおいしいと評判です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室からのビューがありますか？",
            "answer": "オンドル部屋からのビューもいいと評判です。"
        },
        {
            "question": "またこの宿に泊まりたいと思う人もいますか？",
            "answer": "はい、レビューにはまた泊まる意向があるという声もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 435
    }
}